狂賀！[假] 古著Vintaholic 終於收皮！！！

支01唔貼link

海關本月首次破獲涉及懷疑冒牌古著案，分別在落馬洲管制站、旺角古着零售店及荃灣倉庫，檢獲約9,300件懷疑冒牌古着及40個懷疑冒牌手袋，估計市值約530萬元，並拘捕古著店的男東主及一名女售貨員，被捕人士正保釋候查。

海關版權及商標跨境調查組指揮官司徒志輝表示，本12日在落馬洲管制站，人員經風險管理揀選一輛貨車進行檢驗，在兩個來自泰國及阿拉伯聯合酋長國空運快遞中，檢獲75件懷疑冒牌古著及40個懷疑冒牌手袋，市值約6萬元。海關經深入調查及商標持有人的協助下，本月16日採取執法行動，突擊搜查一間古著店位的旺角零售點及荃灣倉庫，檢獲約9,200件古著，市值約526萬元，並拘捕兩名23歲男東主及22歲女售貨員，他們正保釋候查。

司徒志輝稱，近年市民對個人化衣着漸趨喜愛，特別喜好20、30年前出產的款式，坊間稱為古著，海關不排除有人為增加利潤魚目混珠，將真假古著混在一起出售。涉案古著店經營1年半，主要在亞洲地區包括泰國、巴基斯坦、韓國及日本進口古着，當中包括冒牌貨，送到貨倉後經篩選、翻新及清洗工序，再售賣予本地顧客，衛衣售價介乎500至700元，外套則1500至3500元，是類近款式三至八成價錢。

仲話出律師信喎

拜托順便查下黃世澤條戇鳩d口罩係咪食落肚

高質簽名檔
================================
[評論黃世澤幾分鐘] 比較一下乳酪蛋糕食譜同黃世澤評論

[評論黃世澤幾分鐘] 分析下沈旭暉同黃世澤既分別

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

[世澤日記] 細良一到店，所有喝酒的人便都看着他笑

之前有巴絲出完追擊post，都繼續有咁多傻豬幫襯真係谷鳩氣而家人都拉埋啦各位傻豬睇清楚啦

見佢成日又執又開都覺得奇怪啦大佬

終於

見佢IG呢幾日都仲做緊生意應該直接封佢舖啦屌

幾個字前仲update ig

諗返起佢有日唔開跟住再睇返呢個post都唔知係咪因為嗰日俾人拉鳩左

收皮？人哋仲開緊鋪喎

見到隔離post有講

心諗勁多後生仔日日上去幫襯佢

見佢仲post story

收得皮

抵撚死

仲有佢地嗰啲濕鳩男女裝

其實點判定每件真假

黃豬會話”唔割! 係港共迫害！”

上網查下自己買嘅牌子

有冇新聞link?

Push

P牌一推
上年比人講完都仲有人幫襯
海關終於做野